\section{Spotkanie 10}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 5.VI.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & Smulikowskiego \\
    \hline
    Obecni & \multirow{5}{.33\textwidth}{Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Grzegorz~Piwowarek, Jacob~Tarasiewicz} \\
       & \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Analiza sytuacji wyjątkowych między WA a WD} Przedyskutowano możliwe sytuacje wyjątkowe i~awaryjne na~styku warstw. Postanowiono o~kompromisie w~postaci leniwej synchronizacji w~ramach WD i pisaniu do~większości węzłów WD przez WA. Zakładana niska częstość aktualizacji danych sprawia, że~ryzyko rozspójnienia jest pomijalne, zyskujemy zaś redundancję na~wypadek awarii i~łatwość wycofywania zmian przy niepowodzeniu.
